港龍空少安排阿媽入老人休養院之真相~~ (公道自在人心)

本人就是被指扔阿媽去老人院仲呃埋佢兩層樓嘅空少Sheldon Poon. 我覺得事件已經發酵到一個頗嚴重嘅程度，而且仲牽連到我老婆同對孖仔，作為一個丈夫，兩個BB嘅爸爸，我要企出嚟講返個事實同真相，保護返我屋企人！ (曾聯絡出post嘅人嘅嫲嫲，講出事實，要求該人作出聲明澄清事實真相，該發post人一直潛水。)

講一下背景先，我同我媽咪係一人有一個物業，一層同住(本人名下有按揭的)，一層收租(媽咪名下), 到我準備結婚，老婆又陀BB後，媽咪就話將層樓轉俾我同老婆，一人一半名，我老婆就話唔洗寫佢名，佢同我一齊就得。
本人並無話無物業先可以攞生果金，綜緩果啲，第一:生果金夠年齡就攞得，李嘉誠都攞得㗎，第二:綜緩有物業自住收入唔過都攞得，第三:我地要呃呢啲錢，十年前買入單位就落哂我名啦，洗唔洗等到阿媽八十幾歲先嚟去呃，而且我媽咪係完全無攞過綜緩嘅！

過分嘅事就嚟喇
兩公婆同孖仔一間房 (方便照顧)
工人一間房
仲有一間房，丢空都唔俾媽咪住？？ 然後攞成萬蚊去租個位於九龍塘甲級買位嘅老人休養院位俾佢？事實係媽咪身體唔好，又會亂食安眠藥，因為食多咗安眠藥而入過兩次醫院，醫生同精神科姑娘都有評估，媽咪係需要人照顧，容易跌倒，依家媽咪有註冊護士幫佢安排藥物，精神狀態清晰返好多！
呢個唔係連同工人一間房都唔得嘅問題，係要根據媽咪嘅健康，安全作為大前提！
發post嗰個都無腦嘅，我要唔理阿媽，求其租個劏房四千零蚊攪掂，不過要冒佢自己跌倒無人知，好似藍潔英咁嘅危險，又或者俾機會佢自己去屋企附近藥房買醫生處方精神科藥物，食到第三次送院？！
暫時回應佢個”故仔”嘅頭半部，之後再說明下半部 (待續)
PS: 有哂所有醫生證明，評估，想睇可出示

如果齋睇以上唔明，可以從下面條link睇”故仔”嘅背景。。。

(續)
我媽咪點會連BB房都無得入？！ 有時佢上嚟睇孖寶，孖寶喺床仔瞓覺，佢都企喺佢地兩張床中間睇佢地，仲一邊笑，一邊話好得意。

接觸BB前洗手係基本常識嚟㗎！ 唔係淨係媽咪，其他朋友嚟探孖寶都一視同仁。我自己每次收工返屋企，就算幾掛住，幾想抱佢地，我都會洗頭沖涼，換好屋企衫先抱孖寶，同佢地玩！ 去完街都會換咗去街衫。 媽咪懶洗頭，沖涼，而且係造口人士，佢有時手唔靈活，清理時便便沾到衣服，我地唔想佢聽得唔舒服，咪婉轉地叫佢每次探BB前都沖涼洗頭，換咗乾淨衫先，唔通話媽咪妳啲衫有便便，換咗先上嚟會好啲？！ 父母為BB着想，盡量避免接觸細菌嘅機會，有咩錯？

重點: 有啲人唔知咩居心，生安白造，淨係知我媽咪入咗老人休養院，又唔知背後嘅原因，就唔洗負責任咁出post亂up

利申: 當事人忍無可忍先打上嚟
(由於本人沒有ISP E-mail,所以借用親戚之E-mail)

證明先 故事人人都識作

無啦啦點解咁唱你，空穴來風，可能係你認識既人

嗰邊樓主由頭到尾一啲證據都無攞過出嚟，依家仲潛埋去添。。。 😂
我當然有哂證明，等多啲人睇咗我再放出嚟，請稍等一下

我直頭知係邊個添，媽咪剛剛入休養院，當然需要時間去適應，會覺得悶，所以有問過佢嫲嫲可唔可以租個床位俾佢，可以住返屋企附近，但媽咪健康狀況唔許可，亦唔代表該樓主可以片面咁做文章！

邊個有證明 就知邊個啱 所以如果你真係有證明就將佢公諸於世

Po啦屌你... 想睇戲

各執一詞

等連登推理家出手

咩叫好似藍潔英咁呀屌你老母

個邊出post 個個係咪社工呀？

呢樣好緊要，如果樓主你知道係社工搞出黎既話風向即刻會向返你個邊 我敢肯定

attention whore
咪撚放 放咗死全家

快啲告鳩條撚樣誹謗

空少搵得二萬頭學人長篇大論

媽咪剛剛1月10日因跌倒和食咗過量安眠藥(仲稱白瓜子)，我同老婆叫白車送佢入去嘅，之後有評估左右下肢軟弱，情緒狀況迷亂。

其實唔想放媽咪情況上嚟，同佢溝通過，佢都不值該樓主做法，佢同意我放上嚟還我清白！

準備定binc啦

我只係想指出獨居會有危險。
並沒有對藍潔英小姐有任何不敬之心。
如有冒犯，敬請原諒。。

支持樓主
好多人拎連登做抹黑工具

第二:綜緩有物業自住收入唔過都攞得

唔係社工，出post嘅係我媽咪麻將腳嘅孫女，佢淨係知我媽咪入咗老人休養院，覺得悶，同叫佢嫲嫲租個床位俾佢，就大做文章！ 都唔知有咩居心！
我喺上面都講得好清楚，入住老人休養院係基於媽咪嘅安全，健康着想！

個邊嗰post嘅樓主出黎講吓先

支持樓🐷

冷靜啲。
講真，有邊個唔想父母健健康康，可以一齊住先？！ 但都要按佢地健康狀況，安全去考慮！
我諗係我篇幅太長，你無認真睇哂。。。

有見地 👍🏻

建議你去落案比人誹謗，等個官判一清二楚
而家真係口同鼻抝

樓上指責人地送老母去老人院的
我想問你有冇照顧過行動不便的老人家
你一邊返工，一邊點照顧佢
送去老人院唔係一個要鬧的point

點解唔請工人照顧？

老人家始終唔會想住老人院
想對屋企人多d

係老人院住長命是活受罪

其實我地聯絡咗律師㗎喇！但律師話出信都需要啲時間。
但因為牽連到我家人，所以要企出嚟澄清！因為都令到我同家人難受。

快啲del張相啦

樓主實仆街
呢到係連登
你夠膽自爆有兩層樓+做空少
就算你平時幫呀婆過馬路都要仆街

聽完你解釋依然覺得你係人渣

G持
蓮仔集體炒車

其實依家好多工人姐姐喺履歷都寫明唔會照顧老人家，而且工人又點及得上受過照顧長者嘅人員同註冊嘅護士去處理佢嘅藥物。
其實我地都搵過屋企附近嘅護老院，不過佢太熟路，好大機會偷走去藥房買安眠藥。。。

點解你知道係麻雀腳既孫女?

我不是解釋，只是說出事實真相！
至於各下點樣去界別人渣呢個我管不了！

擺個孫女圖上黎啦

信你，但唔好講到萬零蚊既甲級安老院係好好，仲要地段係九龍塘 。
只能同你講呢個價只係正常小小既服務，距離好既起碼差 50% 價錢。

痴撚線放埋老母張身份證 信你啦

你連老母名同相都可以公佈任人睇 睇黎個所謂清白比你老母更重要lor

因為我媽咪只係問過佢嫲嫲可唔可以租個床位俾佢，我上面亦講過已聯絡該樓主，希望佢將不實嘅post澄清或刪除，但佢選擇逃避。。。

由此可見所謂事實真相比咩都重要,,,但世間有d人係會寧願保護屋企人而食死貓 但果個一定唔係樓主

我信你，起碼有幾張相做下證明。呢個世界想人仆街既人太多，知少少再鳩up 打幾隻字無代價

長知識了。。。
不過我同老婆都盡咗力去搵最適合㗎喇。。

為求有真相要放棄老母

話返轉頭，你係咪真係民事告鳩對方，係就入定花生 。

原因係之前個post係講潘太，張身體狀況評估係用佢個名，之前個post有人放咗媽咪張相出嚟。
如果我淨係放評估，一定有人話求其搵張都得㗎啦咁。。。

上連登叫人del po
係咪真係第一次上連登

你無聽書喇。。。
我依家就係要企出嚟保護屋企人！
該post嘅留言詛咒我老婆產後抑鬱，孖仔養唔大！
觀眾睇完該post片面之詞誤信，覺得我仆街，賤格，咪鬧9我囉，關我老婆同孖仔咩事？！ 真係唔怕報返喺自己身上？！
我媽咪，孖寶嫲嫲都同意放上嚟！

我真係從來都無用過。。。
ISP E-mail都係剛剛才知有。。。

口同鼻拗既野講多都口臭，我就只有一個問題，你開頭話一人一個物業，你個物業首期係邊個俾？以你兩萬蚊人工係咪你一個人供晒，如果唔係，你每月供幾多，差餉管理弗費邊個交？咁而家係咪兩個物業都係你兩夫婦？

我得佢細個嘅相詐。。。
白色眼鏡，叫劉嘉璐

做乜po 埋你呀媽個id
你未遮哂

哇癡撚線 我真係唔撚信你有搵律師 純粹靠嚇上黎報復
原post主全名全相都俾你開埋 仲要post埋老母身份證...
搞大左你覺得你會甩到身?

Lm

老人院一萬蚊個月唔算太好

你呢頭話保護家人，轉個頭就放其他人既相上黎，你既做法都好有問題咒

口同鼻拗既野講多都口臭，我就只有一個問題，你開頭話一人一個物業，你個物業首期係邊個俾？以你兩萬蚊人工係咪你一個人供晒，如果唔係，你每月供幾多，差餉管理弗費邊個交？咁而家係咪兩個物業都係你兩夫婦？ 請回答我呢個問題

係，cheap既都7-8千啦，佢講到高級老人院咁

有無得del或修改返？

LM

純粹條氣唔順 咩保護屋企人都係假

請回答我既問題，唔好選擇性回答

笑左 邊個先係

開頭講到自己有名個單位自己買，但我問佢首期邊個俾唔答，佢供幾多唔答，又講到佢結婚阿媽就送埋自己個棺材本層樓俾佢，問佢而家是咪兩個物業都歸佢，又唔答

其實你出完post之後唔應該理質疑啲人
呢到有班人
係唔妥你 無論你做齊廿四孝啲教故仔
佢地一樣有位入你
最後只會不斷罵戰
你證據有力夠就得

自己老母個身分證都擺埋上網

我覺得邊個買邊個比錢 同依件事無關係啵
如果你覺得住老人院係唔合理
唔通佢話自己比晒你會覺得合理返？

第一，我搵幾多供唔供得起唔關你事，本來我都唔想透露，但原樓主已經放哂我全家嘅相同有樓嘅事上嚟！
第二，原樓主放完人地相就潛水，我都想有佢識嘅人叫佢出嚟承擔返責任！

佢擺到明就係只想保護佢自己，同埋老婆仔女，個阿媽點死都無所謂，佢出呢個post既行徑，同埋選擇性回答問題，令到我開始相信人地個post講既野係真，

你條死肥基佬收嗲啦

樓主因為想佢阿媽得到最好嘅照顧先專登畀一萬蚊請護士睇實佢
樓主無不孝

你只不過係想搵point踩事主

絕對有關，人地就係針對佢呃老母錢後趕人走呀，雖然我爬返文知道你係撐佢，但我想佢答

明白

我問咁多係問題你都答我唔到，係心虛定點？即係而家擺到明兩層樓都係你個養母出錢出力買架啦，但結果就正如人地所指出，兩層樓都歸你呢個養子，之後你就趕人去老人院

你口口聲聲講到為佢好，有兩層樓，賣一層都夠晒錢請個專業看護人員照顧佢呀都夠晒，你而家無做不特止，仲貼佢身份證同病歷上黎話想保護家人

第二：你保護人既方武就係反貼人地既相上網，請問你幾歲，做人有無道德可言？

網路應該立23條 太多人濫用

你post 太多野出黎
有d要遮既你都遮漏左
小心d

我無踩，我最想搞清楚錢銀上既野，人地既指控正正就係樓主呃個養母錢呀

可以呃到轉咗名就算
唔洗比10k住老人院 搵好cheap的就好

如果你話比10k住老人院扮孝順 又唔係好值 始終住得老人院就會比旁人話

利申 唔係信樓主孝順 只係覺依個point證明唔到任何野

睇得出佢絕對唔介意個養母資料被公開，更加唔在乎佢自己貼其他人相同埋公開埋名既行為，佢應該唔覺得有問題

拎咗人兩層樓加埋幾錢？請答我

另外你覺得一萬蚊老人院好多？我話你知，就算而家正苦津貼，身處大角嘴既垃圾老人院都收人七八千一個月，你拎咗人過千萬身家，趕埋一個同你無血源關係但養大你既人走，每個月拎返一萬蚊出黎當恩賜？

阿吉，你究竟係唔係識原樓主㗎？
係嘅咪叫佢出嚟支持返佢嘅指控。。。

另外如果你覺得七，八十歲無收入可以做倒按揭，供倒樓嘅係你嘅事！
我承認首期係媽咪出，我亦好感恩佢收養我養大我，所以我依家按佢嘅健康同安全為佢作最合適嘅安排。
我並唔係想掀起罵戰，如提公道自在人心！

應該如果樓主孝順 唔會比老人家住老人院啦
問題如果係食安眠藥/一般病痛 咁請工人貼身照顧已經ok
有部份工人唔肯照顧老人 唔係全部唔肯 要請實請到

睇落似係老婆嫌老人家污糟
事主為左老婆仔女 唔想同老母住
計落條數 如果唔租另一間屋出去+要請工人 好貴
寧願比多d錢老人家住好既老人院 用另一間屋租金cover

當另一間屋係細單位 租出去萬三

比老人家住 少賺13000+ 要比5000請工人 每個月冇萬8
老人家住老人院 10000一個月 當每次探老母都買依樣個樣 計落都平到數

身份證號碼都show埋出黎

我唔知你地個觀點係咩
我自己屋企都有需要人長期照顧既老人家
亦都明白照顧老人家費神費時 特別係有老人癡呆既唔聽話更甚
自己無時間無人睇擺佢去老人院在所難免 好過擺佢係屋企或者俾工人睇
始終好多老人家都唔鍾意外人係自己屋企
所以樓主如果迫於無奈咁做亦都情有可原

我針對既係樓主開依個post既出發點
純粹係條氣唔順為左報復
但係冠冕堂皇咁話所謂既保護屋企人 乜柒搞到自己屋企人
你保護屋企人既方法就係公開佢全相身份證個人資料再公開原post全名全相?
網絡世界唔使咁虛偽架 你如果純粹話我就係要報復睇原post主仆街
你有道理我實撐你 只不過係其中一單網絡既LF2
仲好意思話搵左律師? 唔好笑大人個口啦 咁大個人

唔該你咪屈我，我睇野就睇得好清既，因為金錢而起既事，就睇返個金錢瓜葛有無問題，另一點就係你個人既行為去令到我相唔相信你

我而家就你既反問去回答你，另外提出返最合理解釋你聽，你承認首期係你養母出，大家明啦，另外正正就係因為十年前買樓果時，佢年老做唔到按揭，先落你呢個養子名，以我估計，首期你養母出，供樓同差餉管理費都係你養母俾，岩嗎？

如果係既話，人地開post話你呃個養母兩層樓之後趕人走係比較易令人信服，另外一個月一萬蚊既老人院並唔係你所講既【高級】老人院，點解你要誤導別人？

咁你開頭點解講到層樓係你個人買同去供黎誤導大家，重有點解要係另一層樓都到晒手既時候就開始趕人入佢唔想去既老人院？點解唔係賣一層本來就屬於你養母既樓，換錢去請個專業看護照顧佢

唔好喺度話睇落似喇！
你覺得工人可以管得住主人去買藥？
工人可以24小時照顧佢？ 定要請多兩個工人？我自問負擔唔起。
工人有專業知識，資格去安排藥物俾佢？
背後我同老婆做咗幾多嘢去安排你又知，我媽咪情況你完全唔知，根本無資格去睇落似，斷估！
正如有人話證據都夠，我亦唔會再多說媽咪情況！

好精彩 竟然真係有對質

樓主兩個單位加有份工請唔起兩個工人咩？

呃晒養母兩層樓，另一層樓我當收租17000蚊，本來個養母收租過日子，而家就佢自己收，老人家仲可以打發麻雀去講個養子既衰野，應該醒覺晒

而家有租收，老人院費1萬，樓主每個月收入仲多咗

佢一直迴避呢個間題，如果係豪宅既話，隨時幾千萬

日頭老人家出入係可以貼身照顧
反鎖/鐵閘加鎖 已經可以避免晚上凌晨老人家自己出去

你點諗呢 我唔知
你老婆唔鐘意‘污糟’既老人家接近自己同個b就緊架啦

工人同老人家都可以睇醫生 有藥 屋企可以裝平安鐘
方法一定有
主要都係睇你心態姐

你都幾叻㗎喎，樣樣都斷估。。。
你計數咁叻，請計下一個退休30年嘅人士點去供樓，交管理費同差餉？
同埋你去驗驗眼先，係甲級買位，唔係高級！
原樓主指控我扔阿媽去老人院嘛，我只係說明如果我要唔理阿媽，我並唔需要咁做！

如果有幾千萬，我唔洗做啦。。。
哈哈。。。

樓主可唔可以講下出租個單位幾錢租
如果同老人院10000蚊差唔多（+/- 30%） 我就信你唔係為錢送老母入老人院

咁你信我啦。。。
其實真係唔多，依家要負擔埋休養院租金都好吃力，不過媽咪都係要盡力照顧！

其實阿吉喺度玩埋啲數字遊戲，係咁慫恿人去信原post,居心何在？ 明眼人應該一眼就知啦

我當然識得計數啦，首先我知道你份工既收入，上車根本無望，供樓就係個養母真金白銀拎去供，一個退休30年既人可以有層樓同埋再俾錢去買另一層樓，唔出奇，就憑佢退休30年仲可以養大你就知道，佢有幾錢，我地根本就無得估計，你唔洗用語言偽術去誤道人喇，事實就係兩層樓你都無份出錢，但最後你就呃到手跟住趕人走

老人院呢度，我係指出你既言語誤道人，覺得你搵一間好高級既老人院俾你養母住，其實只不過係一間連中價都算不上既老人院，請問你呃咗你養母出租既樓，每個月收幾錢租金呀孝子？

其實人地都講左話媽咪係造口人士,你究竟知唔知造口人士係點樣❓即係帶屎袋 即係直腸直傳出~~~~有機會接觸到衣服或者雙手 會有細菌....有小朋友既當然要小心細菌咁樓主又有乜野錯呢❓ 我想問你屋企有無小朋友或者造口人士? 如有我諗你會清晰明白囉.....

我講緊係一個事實，而你就係用言語偽術去想令人相信你，但你既行為話俾我知，你係一個仆街，貼阿媽資料，貼埋開頭開post既人相同名，聲稱為保養家人，真係仆街得黎唔要面

本身樓主有一間屋 連埋老人家轉名比佢個間
總共有兩間屋

本身樓主果間屋，首期同供樓都係佢養母出錢，只不過因為大老上唔到會先用樓主個名

食花生留名

on9 樓豬
1. 你post你老母張身份證， 名 , 樣， 歲數， case no , 生日日期 ,病歷 已經犯撚法
2. 講撚到自己幾咁保護自己家人， 但就post. 老母id出嚟， 資料病歷任睇， 哇， 真係好撚有心喎， 係呀， 係為左老婆有心呀嘛， 你依個舉動已經話畀人聽， 你唔多當你老母係屋企人
3. 人地個post. 係話鳩係用手段搶左兩間屋， 再送入老人院。 你竟然一嚟就pin左去入老人院。 身有屎呀 ?

人渣，老左對孖仔就咁對番你

case no都show埋出嚟
啲醫護撚一係 cms就知你乜料

首先我出咗社會做嘢十幾年，我有正當職業，收入去養自己同供樓。可能你唔洗做嘢，阿媽養你養到三十幾，不過我就無你咁幸福喇。
可能你好有錢，覺得一萬蚊嘅休養院係中價都算不上，但在我能力上，已經係扣除供樓，生活開支，我可以安排最好就係呢間。
你要盲撐原樓主就按自己喜好啦，最好叫埋佢浮返出嚟俾啲我呃阿媽樓嘅證據出嚟。

你知唔知個婆婆咩病呀
又造口又老人痴呆又行動不便又吞嘢有困難
去邊搵個工人處理到晒咁多嘢？
9up你就叻

你既觀點同我差唔多
佢剩係識選擇性失明 揀黎應
應唔到就話唔使同你解釋 唔使講 公道自在人心
依家仲開始扣帽子

同班小朋友講醫護常識
班友可能見到就已經轉頭走

話求其搵個工人照顧到嘅，睇下呢張圖，每日要咁清潔：

唔知造口係乜嘅不如睇下

好多人炒車仲要揦返拃沙

岩呀 其實有無諗過請工人姐姐係唔可以解決一個慣性食安眠藥又有造口的80幾歲婆婆 (慣性安眠藥可引起迷糊 精神錯亂等等 ~~~試問工人姐姐真的可handle 嗎?

....樓主又無話掉低佢呀媽 畢竟按照左自己經濟能力去盡量比好既生活比媽咪啦....

清官難審家庭事

你地換角度諗身在其中的話你又會點做呢?
畢竟太多人評論 對樓主對婆婆對造謠者都造成影響

請問老人痴呆同吞嘢有困難邊度寫？

有親人老人痴呆白內障行動不便膀胱有問題（好易急 一急要即去）
有工人照顧

係造口清潔要concern

下次遮埋bar code ...

第二樣野唔講，樓上個個白色的香蕉專登註冊AC，剩係回依個post幫口，好意思扮中立，樓主仲要屌翻人同原樓主有關係？

你幾多歲呀生果金=綜緩

一萬老人院頂多叫中下
依加求其揾間都7千起跳
食相好少少啦，反正遲早都係你

咁你有無出新post ? 我使唔使都幫你扮中立呀?
你屋企有無人中造口人士呀? 有我幫你

#話你on_ 驚你嬲 花生友

心水好清👍

吞嚥困難 有身份證嗰張有寫

定向力障礙其實係老人痴呆其中一個症狀

就咁老人痴呆未必有問題，佢有定向力問題就好大問題，行出街會唔知自己喺邊，差嘅連自己係邊個都唔會知，今日有冇已經食咗藥又唔知

吞嘢困難唔係剩係講緊吞嘢
係講緊吞錯嘢落錯格新會肺炎會死人
請個工人返嚟邊會咁好心機同你睇清楚係咪每樣嘢食食得吖

條on9 仔係女權閪黎
咁你知條友咩質素啦

up乜鳩呀你，智障有語癌就咪學人上連登柒啦
你係樓豬本人定佢老婆定佢親戚呀？
仲hashtag，屌

樓豬 你唔需要駁咁多
你搵多啲巴打比正評你就得
連登細路無獨立思考 正評多就跟風
(唔排除有on9呃負評搵存在感)
有班為駁而駁 淨係唔想認低威

加把口好易
咁多人連個婆婆咩事都唔識睇就加把口

萬般帶不走

真心 點解唔請個專業人員睇住媽媽？
反正本身有1.5層樓係媽媽
講咁耐 都似係樓豬想keep住層樓 唔肯放手

樓主 洗閪再同班連登仔嘈咩 成班兒登仔 根本你做乜都錯 洗鬼理佢地

經歷過思古井之後成班仆街都冇吸收過教訓
隔離po 對話圖都冇張
成班垃圾就信到十足十

睇人唔順眼咪唔洗證據囉 呢度係咁嫁啦
個個專家上身咁 人地家庭事 就算真有其事都唔關佢地事啦 。 更何況依家比人老屈 有哂證據

人地孫女咁講得即係證明你媽媽唔想住老人院啦，有房有工人自然照顧到佢，唔夠咪請多個

好明顯d變態父母嫌人污糟啦
人地都未嫌d bb污糟呀

呃埋黎自己收租，然後就講到要交老人院費好慘咁

正解，太多憤青小學雞中學雞，乜都屌左先，炒晒車之後就潛晒水

養子嘛，佢個養母而家應該好後悔養大呢隻狼黎咬自己

啲人咁憎樓主送老母入老人院
唔知平時係咪企係老人院幫手屌柒送老人家入院舍嘅人

好明顯呢到好多人屋企都冇請過工人
請個工人唔係有錢就得，唔好話要請個識得照顧老人家嘅工人，一個正常3人家庭要搵個好嘅工人都好難，成日都有d工人偷屋企野、偷懶唔做野、打小朋友，或者隨便買d垃圾比小朋友做零食...

樓主個媽咪又口造又老人癡呆又行動不便，仲要係慣犯偷食安眠藥，其實就算請兩個工人都唔係一個最好嘅做法。

隔離po 班賤種潛撚晒
明明前幾日仲聲大大話要推到樓主仆街
而家知炒車就潛返入佢地老母個閪度

其實好難請到個專業人士肯24小時係屋企湊住個老人家

都唔係呀 呢個post 都仲有d 死雞撐飯蓋

養仔 真相邊個知

陪同家屬 沒有

樓主阿媽造口人 + 會偷買安眠藥
真係請專人24小時照顧 條數實好襟計

尤其樓主好似啱啱有細路
開支可能好緊

同意~~~
其實因為呢件事，對我屋企做成困擾，我聯絡過原樓主同佢屋企人但佢一直逃避，我先唯有出嚟講返件事，我根本唔熟悉連登呢個地方。
我花時間去回應啲為駁而駁嘅人都無意思無結果。不如放返啲時間去照顧孖寶，探下媽咪，專心返工作仲好！

原post樓主話潘太不停向佢求助
又係假既？

家家有本難念的... 我作為一個外人， 見到樓主佢唔係之前個post講到專登呃養母果兩層樓，唔係恰佢個養母唔比入屋抱b，又肯企出黎解釋返，我覺得算係咁。

冇人可以肯定請個工人或者請個專業人士一齊住，就係對個老人家好，分分鐘個老人家又係屋企又再偷食安眠藥，或者唔小心跌倒咁就走咗。

點解仲唔DEL ID相?

有幾可聽人講有私家看護
何生咩
送去老人院好正常其實
最上條友中學畢業未

因為媽咪出院係由院方接送去老人休養院的，而院方安排嘅車唔係淨係送我媽咪一個，而且時間唔定(只有大約時間)，所以嗰日我朝早攞完衫俾媽咪換，就自己預時間過去，我過到去媽咪就剛剛到。 本來諗住院方人員交收藥物，評估等清晰啲，點知留咗新配嘅藥無帶，安頓好佢之後，我仲返去廣華幫佢攞返添。

我唔識呀，有咩方法？

冇 得call admin del

？

樓主如果講既係真
咁唔洗同連登仔計較咁多
照顧老人唔係有錢就得
仲要好多時間
今時今日咁多人手停口停
佢自我照顧能力有問題留佢係佢企死得仲快
送佢去老人院真係權宜之計

受教了

聽講成間公司都知樓主幾乞人憎
hard time 新人 又咸豬手 得罪全公司

聽講就當係point ?

我覺得以樓主阿媽嘅情況 住老人院冇可厚非 大家都唔駛再插呢個point

但係樓主只係選擇性答問題 對佢拎左兩層樓 收大概幾錢租 （其實只係俾個range出黎）用邊個嘅錢供 都唔肯答。。真係好可疑。。難免令人懷疑佢呃左養母樓 又掉佢入老人院。。

至於話佢造口人士 叫佢沖涼 又洗頭先抱b 係為左唔駛佢尷尬 我覺得好奇怪。。阿媽都知自己事 直接解釋 等佢明白唔係更好？同埋要洗埋頭係咩玩法？坦白講 我都有接觸初生bb 都係清潔雙手 唔會誇到全身消毒咁款。。

我聽講你係on9仔

[url]admin@na.cx[/url]

試下send mail去問下

其實依家好多老人院都有唔同嘅措拖防止老人家偷走 佢都係想住近啲屋企方便你地可以密啲去探佢啫

仲有依家有啲工人姐姐係有讀過護理course 係competent去照顧啲有長期病嘅老人家 價錢係貴少少 但你講到自己係孝子咁 應該都唔介意啦

方法有好多 睇你肯唔肯嫁啫

其實去唔去老人院住 定留喺屋企
真係好睇你係揀犧牲老人家定拎個小朋友嚟搏
入老人院 如果係私院 其實都一樣係好多菌 造口袋未必會日日同你換同清理 真係好多時係令你惹埋好多菌 （MRSA個啲）又會可能只係由你日日訓喺床 好易個老人家就會生壓瘡 私院好難係日日沖到一次涼 長期同你包片就算 一人又少 唔會得閒理你 慢慢身體越來越差
基本上又真係入得老人院 老人家身體都只會係越來越差

但如果留喺屋企照顧 又真係小朋友係好易惹到啲菌 造口袋要處理又真係未必太適合喺屋企自行處理 真係要請返個貼身看護去24小時地貼身照顧老人家
呢樣的確會對老人家係好啲 始終有一對一嘅貼身照顧 家人又喺身邊 唔使所有人同環境都重新去適應 對老人家身體健康狀況嚟講係真係會好啲 但小朋友就可能危險啲 屋企家居清潔要做得好足 最好老人家喺訓套房 獨立用嗰個廁所同浴室

但照咁睇 可能屋企人都揀咗想保護小朋友多啲 其實外人真係好難去評個對錯 但對老人家嚟講 負擔得到 當然係會建議留返喺屋企度照顧嘅

利申：都叫做呢行 少少肺腑之言

老老柒柒，
你講到天花龍鳳廿四孝子，
以你嘅能力嚟講（兩層樓再加自身收入），
你做左嗰啲都只係最基本嘅嘢黎。

孝順？叫做返本分咋

仲有post證據澄清可以，但你做得過火咗，呢點公道自在人心

有需要入老人院係無問題 但萬零蚊既老人院真係睇唔出你有幾錫呀媽 似求其搵間平既老人院送你呀媽份去 俾人搞掂就算

樓主算數啦，你同啲細蚊仔拗，佢哋撚有小朋友咩，都未出嚟做野佢哋鬼知咩。

一份糧扣埋稅再扣埋mpf，跟住屋企工人份糧再加埋每月屋企啲開支、老婆啲家用、孖仔嘅開支、到自己嘅平常返工嘅車錢同飲食、仲未計供樓同埋你啲仔嘅保險同教育基金個啲，你扣埋呢啲仲有錢送你老母去老人院都算係咁架啦認真

啲人都唔知照顧造口病人同埋仲要亂食精神科藥物嘅人係有幾咁困難sosad。你錯係錯在揀咗係班兒登仔聚集嘅地方同佢哋解釋

其實有d大話，你自己講完有無覺得醜架？

1月10日入院，唔係你同你老婆叫白車送佢入院，而家佢老人家係老人院出事架，入院同出院，你都無陪同過佢一齊，點解甘都要講大話？真係以為無人知？

支持樓主循法津途徑告鳩條友誹謗

係wor

潘生請解釋
唔好一味剩係打造孝子形象

我聽講佢老母俾隻狗屌完先生佢出來

你唔識嘢唔緊要。。。
1月10號係入院日期，本來救護車只俾一人跟車送去醫院，但阿Sir好人，有位俾埋我老婆坐。
你估入去好簡單可以即日出院㗎？！ 又要照電腦掃描，又要抽血化驗，又要唔同科(如精神科，職業治療科等)做評估,又要觀察佢精神狀況。
媽咪入咗去幾日，1月16號先出院。
自己去查下出院車俾唔俾家屬跟車先啦，小朋友！

我開始明白點解有人話唔信你，話你只係為錢，扮孝順......駁唔到就話人唔識野，其實你嘅大話愈講愈離譜

你話你媽咪因為亂黎而送佢入老人院，但明顯佢出事既地點就係老人院，我對上係指出唔係你所講到咁，唔係你同你老婆叫白車送佢去老人院，係老人院叫白車，你覺得老人院叫得白車會等埋你黎到先入院咩？

我所講既係出院入院你都無陪個老人家，但你答埋啲入院後要做嘅野，你覺得唔得你係搞緊笑？

支持樓主告原po主，還你清白
賠償埋你一家金錢名譽損失

屌你咪on9 chur住人啦 你問啲問題唔係重點囉 人地唔答你都正路啦

我專登拎番我之前送老人家入醫院既病人出院護理摘要，一係無填有無陪同家屬/一係填有 打999入院白車規矩係得一個跟車無講錯，但係前後俾人問左同病人咩關係N次，好難搞錯 ，至於點解樓主為求自身清白不惜貼老母個人資料自爆兼擘大眼講大話依種咁既柒事都做得出留番俾樓主解答 ，btw上面個隻hashtag分身潛左水既？

我會信呢個post嘅樓主多啲

咁究竟你呀媽10號入院係你call白車定老人院call白車送佢入院?如果係你係屋企call 你呀媽16號岀院就可以直接送番去老人院?呢6日時間就可以搞好曬老人院入住手續？前提係你呀媽仲住緊院喎
如果係老人院call白車 姐係你講大話！其次你話你媽今次係因為亂食藥同跌親入院 姐係你間老人院幫唔到你好好照顧你呀媽啦 仲唔快啲接番你呀媽番屋企照顧？

呢條友真係愈講愈多破綻 不孝子仲想岀嚟拎光環 收皮啦

我就係問呢個問題，佢講佢老婆有跟車，但醫院份野明明就寫住無家屬陪同，咁究竟係佢講大話扮孝子定還是醫院講大家，大家心知啦

佢真係以為講就有人信，但大家心水清少少，睇返d證據就大約知道事實係點，我一直以黎都係實事求事，佢解答唔到我，我無可能信佢既版本，我而家真係偏向相信佢呢位養子只係扮孝子

有家屬陪同入院既話，一定會寫有，因為老人家好多時詞不達意，佢既病況，好多時要問家屬，有咩重大手術要做，更加要家屬簽名，所以無可能有陪寫咗無陪入院

綜合黎講，出事同入院時老人家已經住緊老人院，佢兩公婆都無陪同入院同接出院

以我的認知講幾句啦︰
1. 一個有行為問題的長者，的確係好難照顧同令家人困擾，唔少CASE係因為照顧唔來、同家人爭執壓力等而入院舍。不過就算有哂證明，都唔代表入院舍一定係好。大部分的家人，係千! 方! 百! 計! 問專業意見如何令長者可以居家安老，坊間亦有唔少情況係可以用 科技( 防走失監督、鏡頭監察院、GPS定位等) 係協助長者管理行為。同時亦有唔少專業的上門收費護理、再加工人密集式的照顧，係可以解決唔入院而又大約比10000左右既。

2. 果份所謂的醫療報告，一般準確啦，首先資料係岩，但長者的身體變化好大，用得手杖唔算行動力最差，亦無提及老人家有咩精神同行為問題，老人痴呆果個乜乜障礙亦唔算係咩專業評估，只係一個徵兆，唔代表D咩。所以呢個位置我係留白，因為精神行為問題可大可小，可以對長者自身安全影響好大而要住老人院，亦都好易破壞一個家庭，呢到歡迎樓主補充。

3. 老人院級數分五級或以上
7000幾(綜援LV)、8000-10000 (乙級買位)、10000左右(甲級買位)、12000-14000以上(松齡護老果類)、之後就係政府院舍。更上的幾萬銀果D有錢佬住唔講。
所以，甲級真係一般咋，叫做住得下人。如果比得起，又叫老人家入甲級以下的院，一定係仆街仔。至少我認為

4. 至於樓果度，都係好多疑問，至少我認為，拎住兩層樓，而比咁既照顧質素同心力，我會覺得可以做多D，或者你又可以講下，之前點樣盡力去令老母嘗試適應在家生活??? 始終住院舍，真係晚年絕路同不歸路，番唔到轉頭架

5. 另外由於故事係好零碎，大家唔好低估照顧老人家的壓力，佢隨時可人係你番下工電話轟炸你，突然走失、脾氣暴漲而不講理。我盡量希望可以知多D樓主的苦處，大家咪明多D你點解咁簡囉

你思路都正確既
我就兩邊都唔信
因為家居資料寫老人院
我唔知張野根據咩準則去咁寫而唔係寫佢屋企地址
仲有當初層樓點買點轉讓都好似無詳細講
反正都擺上黎
索性求真
連登仔好多都社會loser黎，源於無乜腦分析
太易跟車太貼

家居地址寫得老人院，即係個老人家本身就已經住緊老人院，並唔係樓主所講係佢call白車送老人家人院囉

學上面d巴打話齋
根本講到1999
成篇文Spin黎spin去
仲有主身分身正負皮帶風向
都唔知上個post主係咪被滅聲

樓主就話要講出真相
有證據證明佢唔係不孝子
無連登ac所以而家先上黎解畫

前個post主指責樓主嘅point同主次時序係:

樓主 以不正當手段(欺詐)以取得兩層樓>
樓主養母 表示不滿要居住於老人院，與 雀友(前post者祖母) 傾訴>
樓主老婆 要 養母 對住兩個孫兒道歉

重點係第一點
上個post仲屌緊佢養母有兩層樓都呃老綜 生果金
今個post就spin撚左去身體唔好就應該要入老人院

Sorry
重點去咗邊？？？

“無呀，我無同呀媽咁講過呀。”
完。

而且當一個月一萬蚊拎出黎已經係孝子？
玩鳩me咩
賣返層樓再拎哂d錢去照顧養母就孝子喇
兩層都唔係樓主俾首期
何德何能對住養母計到咁盡
如果養母計較多少少 今時今日都唔會搞成咁

呢篇嘢度咗幾耐 堆砌左幾耐無人知
成篇文都係自說自話 語言偽術
講到廿四孝孝子咁

但唯一證據證明到就係養母一定有入過醫院 身體唔好(post身分證離哂譜)
咁就信哂樓主嘅話 都唔知講咩好了

仲有巴打指出樓主篇作文嘅漏洞
媽 我好亂呀

利申: 睇唔透

第5點真係好攞命
就算請哂工人
有時無啦啦係office收到個call話佢點唔舒服
真係好精神緊張
有咩病入醫院
放工飛去醫院
都玩到你人都謝
醫唔好固然唔開心
救得返又要日日望住佢點康復

第1點就算有科技都無用
要你有時間望住
你唔花時間睇，都唔會知佢有無準時食藥同一日三餐食左咩
如果長期糖尿更加要每日拮手指同搵人幫手打針

我見樓上叫阿吉嘅巴打，係則重於兩層樓嘅問題向樓主提問，連首期，供樓嘅問題都有提出過，但樓主根本答唔出

樓主自己放得上黎，解答下人地嘅問題，釋下大家對佢嘅懷疑，係好應該，但我見唔到佢有甘做過，或者可能樓主本身真係身有屎，今次開post只係純為保護自己同佢老婆，與及想報複之前開post果個人，至於佢口中既媽咪，佢係WFC

樓主走左去舊post度話之前指責佢嘅人炒車，而班心智未成熟嘅人，又乜都唔睇就信樓主講嘅野，樓主帶風向果然有一手

樓主單野令我諗起藍田人氣皇個好人老細都比連登仔唱同老屈

問人租單位都唔敢翻吖的屋企訓 你搞到婆婆好唔開心咩

食藥可有政府上門護士分藥、平安鐘提醒、藥盒鬧鐘，同工人監督。

糖尿都係可以有上門護士幫手打糖尿針（唔係驗血糖），不過前提係要獨居囉，唔係獨居就要搵工人做

我就係返左前post望一望發現唔多對路

你都戇鳩，信賓妹
如果真係有問題隨時比賓妹越湊越病
我婆生前就係咁，湊到跌斷手

你仲on9信老人院，15000以上果D就信得過，低質果d，係老人院斷左手入埋院打埋石膏你都未知呀。
你知唔知幾多新移民冇身分證嘅係老人院度做，佢連廣東話都講唔正，仲走去分藥同埋餵食，根本就係兩舊屎揀一舊

我識有個社工話香港d安老算係咁
我屋企果個唔係住香港

請個看護姐姐每日定時清理造口，檢查婆婆身體吃藥狀況，其餘時間就姐姐睇住唔好俾佢亂行開買藥，好似好過送去老人院，老人院錢收足你但服務真係唔會做到十足十
不過請個好姐姐真係靠運，但有姐姐陪身邊婆婆起碼日常叫有個伴好過係老人院咁孤獨
一個姐姐湊小朋友一個姐姐睇婆婆應該可行嘅

其實你講得好岩，鬧佢個post係講佢同不當手段呃個養母俾晒兩層佢無份出首期同供嘅樓佢(佢係用有樓無得拎綜援呢個藉口)

樓主篇野就講到本身有一層樓屬於佢(按揭用佢個名)，又話要呃早十年前就呃。而佢養母從來無拎過綜援。成篇野都係帶風向令人覺得層樓本來就係佢應得嘅

但有巴打窮追猛打之下，樓主已經承認左首期係佢養母出，至於供樓亦唔敢講自己有份供，所以根本呢兩層樓都唔值得呢位養子全數擁有

咁成件事睇黎，開post鬧佢嘅人所講既係成立

樓主真係用綜援呢個藉口氹佢養母過埋另一層收緊租嘅樓俾佢，但當然過左都拎唔到綜援啦，所以正正就係樓主所講嘅佢養母從未拎過綜援，但佢就帶風講到佢無呃甘樣。

後面果d對佢養母點差，呃完層樓自己收租但趕人去住老人院，收住租黎交1萬蚊老人院費用呢d恩賜孝子嘅野我都無謂講落去，但入院嘅大話又露出馬腳

好睇過糖心風暴呀屌

追哂post睇得出樓主係一個大仆街黎

為左證明自己清白貼自己老母出黎

巴打問你層樓d野係度迴避問題

比得果一萬當自己好孝順引導人
知自己養母身體唔好仲咁撚仆街？要扮孝順你唔撚賣左層樓佢辭埋份工？講真你養母都有返咁上下年紀啦 你咪撚咁仆街啦 仲要當自己好撚偉大 係度呃埋d人既同情心 咁樣拎自己養母黎消費好咩？

比人踢爆係老人院call白車送養母之後成個小學雞咁答人d問題

家陣仲要走去舊post串人炒車 你冇撚野呀嘛 一睇就知你係一個心智唔成熟既人

樓主你都講公道自在人心就唔使係到又post相又解釋啦，直接揾警察律師，依家又post錯相俾位人插，解釋一句但又俾人公審咁問一句

我就係覺得有問題先會追住佢黎問兩層樓既事，因為佢個post講到兩層樓佢都係應得既，又無呃個養母，但我覺得事情並唔係咁簡單，終於佢露出馬腳

巴打你都好醒，睇穿咗佢送養母入院係講大話

其實我一直有係前post睇，我只做花生友，無留過言，但見呢個仆街連養母既身份證都貼出黎，又貼埋之前開post既人相同名，我就知佢唔當個養母係一回事

你睇唔出樓主開post係想引導人覺得自己係孝子，無呃個養母，等現實生活中識佢嘅人唔好鬧佢，與及向開post者同佢養母報複咩？

可惜樓主根本解釋唔到呃兩層樓嘅問題，就連養母送院嘅過程都講大話，出晒醜

樓主應該係一個忘恩負義嘅人，自己孤兒，有個養母湊大佢，信晒佢，點知就換黎甘既下場

其實我覺得真係孝順果d人唔會在乎人地覺得佢孝唔孝順
因為人真係好醜陋
老人家病左先蒲頭，生日影哂相
平日都唔去睇下老人
呢d現實大撚把

咦，咁峰迴路轉呀

咁你老婆有冇叫你啊媽say sorry 先
就咁睇原post關於你既資料都講岩曬唔係吹出黎 只係另一角度屌你不考 但資料冇錯

樓主唱衰你果個孫女今年係咪21歲 應該識佢

話時話 兩個仔都幾
想像唔到佢地會點成長

睇唔睇得出我唔敢答，廢事炒車，只係覺得樓主如果想係到拎光環，想人信好不智，係到解釋一個信另一個又唔信，依家好似俾班連登偵探同連登陪審團公審咁，但又無法官大人結案

難為養母養到你咁大，咁對媽媽

唔通放阿媽係屋由得佢精神錯亂地自殺?
屌你老母又一條戇鳩仔影衰基佬
全家仆街死

選擇性？係咪你問樓主粒lin 咩色都要答你？
你當你係邊個？人地層樓點買關你撚事咩
況且呢單野同佢兩層樓點買完全無關係
你都九唔撚搭八

人地指控佢用大話呃養母兩層樓之後趕人走，所以層樓係唔係呃佢養母而得返黎係一件好關鍵嘅事，你竟然講到同呢單野完全無關係，睇黎九唔搭八嘅人係你

而家樓主嘅大話已經不止一次被人踢爆左，你係無爬文定還是選擇性眼盲呀？

首先，你點知樓主呃返黎定佢養母跪地求佢接收兩層樓?!

就當係呃番嚟，同送佢養母去養老院又有咩關係？
佢養母咁嘅狀況就當樓主割肉還母, 佢同佢老婆2個辭工去照顧佢養母
你又覺得佢哋搞得掂嗎?

平時叫連登仔俾家用就話痴撚線生得我。養我天經地義點解要俾家用
啊。而家人哋唔係比晒全副身家精神去照顧老母就大逆不道？

哈哈哈，你覺得呃完兩層樓返黎再一路收住本來係屬於佢養母嘅租金，再趕個養母去老人院無問題嘅話，其實仲有乜野好講呀？

呃完兩層樓然後趕個養母去環境一般嘅老人院就叫做比晒全副精神去照顧老母？

你覺得呃人無問題？你傻架？ 一個孤兒呃個養大你嘅養母全副身家，然後趕人去老人院就叫做無問題同埋比晒全副精神去照顧，仆街個街你咁都講得出，其實你係咪弱智架？

仲有呀，樓主聲稱因為想個養母有人照顧得更好先送佢去老人院，仲講大話引導別人因為佢養母亂食藥又跌親又不受控制，佢call白車仲要老婆親身送佢入院。 但實情係養母早早就住緊老人院，係老人院出事，送入院同接出院都係老人院職員而唔係佢自己呀仆街盲撚弱智仔

你都算好EQ，有幾個根本心理有問題亂質你都咁有心機答佢，公審人唔洗成本好恐怖

你又知無比租金佢養母？
唔好用個"趕" 字。 你點知唔係佢養母主動提出?
你唔識字？ 幾時有講過呃人無問題？
你又假設人哋講大話啦
"我同老婆叫白車送佢入去嘅"
佢有講話跟車咩？ 同埋入咗老人院都可以放假返屋企架
你點知佢唔係放假返企時出事再call白車

你呢啲講得好聽嘅叫做直腸直肚
講得難聽啲，個腦淨係諗少少。香港人俗語叫沙哩弄銃

香港假定無罪架，你咁鍾意憑感覺去判定人哋啱定錯
不如搬去大陸住啦。果邊啲司法制度啱晒你feel.

好多寫明但唔代表搵唔到，係街都成日幾多工人推住阿婆周圍去架啦
另外，你都係驚佢亂食藥，可以搵agent請pt護士上門架，又可以教埋工人，d藥未夠鐘食咪鎖起先囉
大把方法都好過掉佢去老人院而只係因為驚佢跌同亂食藥
幾甲級都好老人院對老人家唔會係一個舒服既地方
甚至有情況係可以令佢地毫無尊嚴
只係覺得樓主真係好多藉口

出院非緊急車送番老人院係冇得陪

個barcode係身份證號碼

點呀你又前言不對後語喇，你之前都講到就當佢呃返黎，同送佢養母去老人院有乜問題， 人地正正就係指責佢呃完養母兩層樓再趕人走呀，佢根本連樓層點得返黎都俾個巴打踢爆佢，你而家就真係完全站係樓主角度說話喇。

你講佢無講話跟車？唔該你爬多次文啦，佢話佢call白車，佢老婆跟埋車去架， 而家醫院大大隻字寫住無家屬陪同架， 呢d大話去到你眼中就係真話，睇黎個腦剩係諗少少嘅人係你，呀，應該話無用過個腦諗緊嘅人係你先岩

最後你話老人院放假而出事，唔該你再爬多次文，樓主聲稱係佢養母亂食藥同容易跌到先係呢次出事後為佢好同埋有適合環境俾佢先送佢去老人院架，但而家事實就係出事前老人家已經住緊老人院，而老人院就係老人院出事呀，即係樓主又一次講大話呀，你究竟係盲撐定還是你同樓主有關係先會甘多野都未睇清楚就衝出黎撐呀？等你仲好意思話人無腦諗野，真係笑大人個口

比心水清既巴打拆穿大話
樓豬即刻潛水

你啲標點都用得幾差

呢張圖除左令大家睇得出樓主完全唔介意公開自己養母相片同個人資料外，更加踢爆左佢話養母因為1月10號呢次出事，樓主自己call白車，老婆跟車送養母去醫院嘅大話，更踢爆左佢話因為呢件事先決定為佢好而送佢去老人院嘅大話

1月10號入院
陪同家屬： 沒有
家居資料： 老人院

呢個係出院喎

但出院唔去接媽咪

學到嘢 越睇越似有人抹黑樓主

好彩有兩秒距離
同埋其實唔洗太上心
一兩個月無人會記得你邊位

空穴來風，人地做乜要無啦啦抹黑你先，有仇口？
一係就真係睇唔過眼
你都係唔係好令人信服，似係製造緊D堂而皇之嘅藉口 比較似嫌棄阿媽有造口污糟唔沖涼換衫唔比掂，之後當然係升級做話佢會整污糟屋企

點抹黑，大大隻字寫住出陪無家屬陪同架

樓主話呢件事後先搵老人院俾佢養母住，但留院果幾日，一出院就係去老人院，佢都幾勁，幾日內老人家身處醫院內就搵到老人院即刻收佢，而唔係經醫院附屬嘅療養院再轉介

抺黑你有錢分咩？
咁撚樣放老母啲個人資料上黎你都幾仆街

D撚樣成日揾連登仔做免費家事法庭

支持樓主收佢哋皮

我又留意到一點，樓主話佢曾經問過開post唱衰佢果位女仔嘅嬤嬤，可唔可以係人地嬤嬤間房租個床位俾佢養母，但人地拒絕

佢都知道自己養母有造口會易污糟，佢唔照顧，而係想去人地屋企租個床位等人地去照顧佢養母，真係孝子黎

呢位巴打請記住，樓主好介意自己同老婆與及對孖仔資料被放上網，話要保護自己同家人，但就唔介意自己放一手養大自己嘅養母資料上網，更加自動波地將開post嘅人相同姓名等個人資料放上網被一眾網友睇

"就當係呃番嚟，同送佢養母去養老院又有咩關係？"'

咩問題呀大佬？ 你個個回覆都將人哋講啲嘢改咗佢。
咁同你傾計好攰呀大佬。一係下次睇清楚啲停一停諗清楚先覆啦。
唔好咁沙哩弄銃
踢爆？證據呢？ 我唔係幫樓主，我純粹睇唔過眼呢個post充滿啲柒頭

就呢單嘢基本上大部份都係hearsay，但又淨係識睇最差個可能性。所謂嘅"分析" "推理"根本同9up 無分別.

"仲有一間房，丢空都唔俾媽咪住？？ 然後攞成萬蚊去租個位於九龍塘甲級買位嘅老人休養院位俾佢？事實係媽咪身體唔好，又會亂食安眠藥，因為食多咗安眠藥而入過兩次醫院，醫生同精神科姑娘都有評估，媽咪係需要人照顧，容易跌倒，依家媽咪有註冊護士幫佢安排藥物，精神狀態清晰返好多！"

樓主邊度有講因為亂食藥同跌倒之後先安排養母入老人院？

你點樣就"家居資料: 老人院" 判斷到入院係係老人院出事?

你指控樓主講大話。到底有無實質證據? 定係你估架咋?

唔評論其他野
但樓主po之前問左佢養母同意
而且係po去證明佢講既野(入過院+呢個真係佢養母）
至於身分證號碼我相信佢手殘冇double check 張圖

平時啲家用post 已經一堆人比5%家用都話太多
住老人院每個月皮幾嘢?
"屌你老母， 生得我出嚟就有責任照顧㗎啦，你老咗照顧唔到自己？關我撚事咩，係唔掂就早啲死咗佢乾手淨腳啦,入老人院把撚咩"

甲級老人院係政府比錢咋！同埋1萬蚊嘅甲級根本唔係人住 ！

收皮喇，你係唔係想比人爆你起公司既衰野。
死咸虫

入老人院就唔係一件好事黎 事關自己婆婆都住老人院（而家特登買屋同佢住方便照顧），但樓主請埋護士就唔同，佢地識得點樣換尿片 食藥 上床 落床

你眼殘定腦殘 睇多次啦

2個RN (2班，一班一個)
每個月最少12萬左右。 我請過
仲未計消耗品。

的確私人看護係好好多。但唔係人人都負擔到

樓主你樓到左手啦
仲要贏埋面？

個阿婆唔洗理啦
養母之嘛又唔係真既
你老婆應該係咁講

無錯 雖然屋企人做護士 但係番緊工點照顧？一定係請護士黎最好 貴係貴但起馬唔係是是但但幫老人換野 搵水射佢

見過d工人掛住玩電話, 由得個細路響馬路邊棵樹下面玩沙。。。將自己呀媽交俾工人? 咪玩啦

我就覺得唔需要覆班連登仔
人地家事都要管

1. 你老母唔想住老人院係事實

2. 你兩層樓大部份都係你老母出錢

3. 你言行其實證明你唔係咁錫老母

3.1 點解要post佢啲資料上嚟？

3.2 點解唔陪佢出院？ 你老母話你唔陪佢？

3.3 如果你有好好對佢，點解佢要同朋友訴苦？

其實你係有私心，想有個錢旁身，又怕老人家麻煩，點解要講到自己好愛佢，好虛假，虧你老母仲幫你拆局。

hearsay。。。

講真呢啲係你家事，只係唔好再post呢啲嘢上嚟，眼怨

之前有新聞報過啲老人院員工對啲老人家好差
就咁拎水喉射佢地
樓主唔擔心咩？

其實作孝唔孝順 關你班判官撚事咩 成不理審案咁都痴撚線 果然係兒登

平時連登仔廢老前廢老後

又話老人家一夠年齡要拎去人道毀滅

又話以前經濟起飛個老嘢買到樓先正常

後生冇父母幹都唔好生佢出嚟(領養)

理直氣壯開po屌自己雙親廢就成千上百正評

而家就屌人為咗層樓掟老母入老人院

睇完以為自己入咗平行世界

呢個metoo年代仲有人講空穴來風真係好笑。。。
有證據就講, 冇就收皮啦

告佢老母啦
人地家事都要理

因為連登仔同時亦都係仇富的, 有樓就係原罪, 雖然今時今日, 就算有樓響手都唔算得係咩富

十分同意
請個好既工人係好難！
屋企有請過工人照顧老人家
換過幾個都同婆婆夾唔到 有個人係度婆婆仲唔鍾意
而且有啲工人做野求其 如果有造口人士分分鐘仲污糟過佢

屌 好心啦 食花生仲寸過馬撚
人地家事 比連登仔打搞完 上黎解釋
仲老奉比證明你食花生 家事呢啲洗撚同你解釋咩
登樓主慘
一班尚書大人 風吹邊面擺邊面

比着係想快啲拎到層樓

係我就由得個老嘅仆多兩次食多幾樽安眠藥

嗱嗱臨釘蓋 層樓自動過我手就fatfat

仲個個月比成皮嘢屌住老嘢條命

樓就到左手 點講都得啦你
人渣

真係好笑, 一班連老母煲湯都唔飲嘅小朋友, 喺度教人照顧老母

好好享受仲有父母照顧嘅日子啦, 老人家有起事上嚟, 三頭六臂都唔掂

睇完第一下仲以為樓主係孝順仔 點知只係語言偽術 公開呀媽資料格都唔打下 講大話扮有送呀媽入院 疑似引呀媽轉樓名拎綜援但拎唔到 轉移視線去比萬零蚊護老院費用講到等於好孝順咁

相信大家有睇過「一念無明」
入邊金燕鈴就係5. 的好例子

依度係討論區講下野都唔比？

樓主想證明自己清白呀嘛 連登仔咪比個機會佢證明囉 咁都有錯呀？

你知唔知家陣屌緊佢乜呀 屌緊佢講野淨係回應對自己有利加帶風向呀

樓上唔止一個人講過樓主喺公司咸濕女同事 同為人仆街

食屎啦樓主

搵多幾個人話你咸濕人, 你就係咸蟲?

仲衰過metoo閪, 人地metoo起碼都係拎自己名譽出來指證人, 上面班人只需要hearsay就可以指控人地

如果冇完成領養程序e.g大陸拎落嚟嗰啲 應該冇得分？

其實點解要講到樓主呃9佢阿媽兩層樓姐
一開始都講係佢阿媽自願過名比佢
人地有母幹
成班就講到佢十惡不赦咁
我睇落就似一班人好葡萄人地

支持樓主，上面班痴線佬，冇証據又話冇証據，有証據又話貼自己呀媽，輸打贏要

係連登坳贏無用架
一於告你誹謗條友，最後要佢登報道歉

樓主篇文可信程度 由一開始到而家愈黎愈低
同埋見到啲正負皮 好古怪

幫樓主講說話認為無做錯就大部分都2個正皮
同埋質疑樓主說話漏洞嘅巴打好多都2個負皮
我諗+-2內都可能會係帶緊風向
同埋上面有條友啲 reply真係好九唔搭八

掉西瓜搵番條仆街上水啦

唔係班連登判官要講到佢呃養母層樓
係前post主咁講
而家既然樓主要上黎講“真相”去澄清返前post
但係答到前言不對後語

加上大部分事實同其實前post相同嘅話
佢講咩就信咩 咁同上個post有咩分別？

而家係challenge 緊樓主篇文&啲reply
同佢俾出黎嘅證據恰恰相反

姐係證據推翻左佢講過嘅嘢
姐係樓主唔可信

點解仲唔明
乜9葡萄

其實點解你咁激動嘅？

神又係你 鬼又係你

Sor 我未爬晒文
見到有個阿吉係咁chur樓主呃佢阿媽層樓
再扔佢老人院
我講緊個到
我無quote個段

解答埋呢次！
有某幾位指出嘅”大話”:
睇清楚呢張係”出院紙”係出院嗰日發出的，上面講咗入院日期，出院點解寫無人陪，居處點解寫老人院，我喺上面呢個回應講得好清楚，有人心水清，選擇性去唔睇我都無辦法。我有16號當日老人休養院嘅入院證明，但我唔需要再攞出嚟
解答咗呢個名題，那幾位可以再動動腦筋去諗其他疑點，或轉移話題去攻擊我。

最後我老婆提醒咗我，喺呢度為啲唔識嘅人煩，不如花返多啲時間處理屋企嘅嘢！ 雖然我好唔聽話回多個。。。
對唔住，老婆，我呢段時間忽略咗妳同孖寶
所以無論你地扔西瓜又好，扔冬瓜都好，都與我再無關了。
正如有人話，我要喺度澄清嘅都做咗。
另外資料我都E-mail咗俾律師，你可以話我嚇鬼嘅。不過我有權循法律途徑去處理！

無人想知丫on9仔
你咁認真上來解答，倒不如法律途徑告鳩條友，再要求admin出公告，再刪po la，係到大聲有撚用咩垃圾，除非你想上位啦

哦！咁姐係同上個post無出入啦
只係講漏左佢養母身體唔太好同有造口呢件事

究竟一個人有幾垃圾有幾on9，先會係網上認真，又會咁撚得閒post文件又身份證同班細路仔嘈，有律師唔搵有admin唔搵，淨係識走上來鳩叫，抵撚你俾人玩

連登仔真係難服侍
唔答又話要掉西瓜
答左就話無人想知

成件事好簡單
樓豬有曬理由送老母入老人院
依點係冇得拗
樓豬sure win

剩低就係層樓既問題
可惜你永遠證明唔到樓豬係有計劃地呃鳩佢老母再搵理由踢佢入老人院
同時
樓豬都永遠證明唔到佢係冇咁既意圖

因為一切都講個信字
你唔信拗黎都冇意思
大家一齊曬時間互屌
真相只有樓豬同老婆會知
而疑點利益一定歸於樓豬

但好肯定既就係
樓豬告你誹謗就一定贏

支持樓豬告鳩班連登仔
賺筆養老母拎光環
再鋤一鋤班連登仔銳氣
以為狙擊人唔洗本拍拍𦣇尤就走

咁呢兩件事係證明樓主逼於無奈
要放佢阿媽去老人院既

造口好多工人姐姐都識，教佢地就得
好多姐姐仲好過自己D仔女，樓主概然講到媽媽手眼唔協調，有無幫過自己媽媽換？
屎袋唔洗日日換嫁喎

年中好多孝子見老人家入院就話照顧唔到唔呀要搵老人院呀，其實都未到要搵老人院的程度

利申：護狗

咁又唔好講到逼於無奈
有好多嘢上個post講嘅樓主都反駁唔到
兩層樓呢點太關鍵 構成左前post指控樓主個base
但學上面巴打話齋 口同鼻拗無用 同埋最有力真係搵律師搞左先
呢點又毫無證據 佢有無呃到又唔知 有無搵律師又唔知
我諗樓主潛水之後就無人再講

你真係弱智 唔想知又入呢個post 又係係到留言
而家網上既野隨時會搞到現實
大把人比人網上唱 之後仲貼埋街招啦

唔洗日日換
但係要日日放屎呢
如果手眼唔協調
即係要人幫手放
係咪個個頂得順先？

利申：有親人係造口人士

除非真係好錫佢，唔係真係無乜人肯學放屎袋換屎袋
所以咪話有時工人姐姐仲好過自己仔女

但係工人姐姐就要睇彩數
如果求其hea9清
真係會爛

我只係summarie出黎 冇認同過 唔好誤會
然係自從有疑似同事或識嘅人咁講之後
我留意到樓主就開始潛水

樓主誠信從上面講咁樣
尤其關於之前有人指控樓主呃佢阿媽層樓 （如果根本佢阿媽層樓好值錢 可以deserve更好嘅照顧 而佢呃左番黎自己食哂 咁一萬蚊掉入老人院 係好衰下）

同佢太太要佢阿媽向個b道歉 （如果佢太太真有咁做 都已經可以知平日佢地係點對佢阿媽）

樓主冇直接解釋過 反而係一而再 再而三咁迴避

我上面亦有講送老人院係冇可厚非 並唔係話一定幫哂邊邊

多左了
你唔諗下你忽略左你養母？

你唔想知唔代表其他人唔想知喎
至少我想知

咁我覺得唔好咬定樓主係想霸佢阿媽層樓
點解我會話逼於無奈
因為親身經歷話俾我聽
同造口人士同住并唔係咁容易
你有無試過一翻屋企發現周地都係屎
你有無試過幫佢換袋
搞到全屋都係屎味
你有無試過明明戴住口罩
但係都係索到陣屎味搞到反晒胃
你一開始可能會話自己親人
頂唔到都要頂
但係你試過上面既事
重要不斷重覆發生
你就知道并唔係咁易架

你依段野 令人更加覺得
你出post 公開養母資料 都係為老婆同對仔

除左搵個老人院安置養母外
掃晒成個post 都睇唔到你為養母做過咩/care過你養母感受

我真係唔知你現實生活點對你養母

一唔一齊住同埋拎埋養母層樓收埋租金袋袋平安係兩回事 養母住老人院但層樓保留返養母名同租金養母收返冇衝突喎

上面個人回我話唔係逼於無奈
要放佢阿媽入老人院既

同埋上面話要照顧既話
方法一定有
唔一定係老人院
咁即係一定要一齊住㗎啦

講左咁耐都仲係要回避
用唔使覆你 唔需要同你解釋類似字眼繼續選擇性回覆

仲有護航個班搞清楚件事未
咩叫人地家事唔需要同你解釋
屌你老尾一係你就清者自清 直頭學巴打話齋唔使講咁多廢話 直接搵律師告鳩個孫女
又要上黎解釋拎光環求甩身又要俾人踢爆一個大話cum一個大話就開始輸打贏要 人地家事唔使同你解釋 好大個官威呀包大人

啊咁可能我講得唔清楚，逼於無奈入老人院同拎埋養母層樓係兩回事，樓主淨係回應老人院個point，但層樓有冇份俾首期有冇份供，而家租出去賺幾多，點樣將2層樓拎到手都唔講，我覺得依個先係重點囉

講咁多把撚, 畫個timeline 出嚟咪一目了然

幾時過第二層樓個名, 幾時送老母去老人院, e.t.c. 公道自在人心

如果係佢阿媽自願俾首期 供樓 轉名俾佢
都唔到我地管啦

所以咪叫樓主出嚟解釋囉佢又唔肯，好難要人信佢冇呃嘅喎 同埋有冇可能將2棟自己俾首期自己供嘅樓自願俾哂個仔？ 唔係冇可能嘅但我唔多信囉

算啦 都係信定唔信既問題

你真係唔明我講咩

如果佢真係無呃到養母而又有兩個物業喺手，咁放佢呀媽甲級老人院都唔係最好嘅安置方法，學我第一個留言講，做左最基本嘅本分，等佢唔使有咩冬瓜豆腐，自己上身姐。唔係話要自己湊乜乜乜，上面好多巴打有講，樓主真係唔算孝子，咁以佢嘅冠冕堂皇嘅詞藻上睇係無不孝嘅，但兩層樓其實可以照顧得再好啲，甲級只係麻麻，唔係樓主講嘅已做得好好，亦唔係逼於無奈

如果樓主兩層樓真係呃返黎，只能講佢養母真係唔好彩，but karma is a bitch
btw前post好多資料都合乎返呢個post，所以真相更加撲朔迷離

所以講咗幾次，以有無呃到兩層樓先係呢兩個post嘅重點，但兩邊都無證據，所以已經唔使回

真小人唔緊要，最怕係偽君子
睇到頭痛 我收皮先

屌 想回埋你呢個

exactly
呢樣好離奇 點解啲租金唔係養母收返？
但係既然樓主講到養母係自己俾哂佢嘅就無計啦
即係好似第一個post咁
我無留到言亦無追哂post 因為佢純9up無證據

到呢個post發現有證據喇
望多兩望原來都係純9up 但又出奇地合乎返前post
我都講到口水乾
樓主唯一證明到就係養母身體唔好、有造口、同入左老人院

樓主已經站係不敗之地上 因為已經被人帶走哂風向
anyway最正統應該係出完律師信，加埋前post主出post解釋
而家唔嗲唔吊 唔上唔落 大條道理唔再上返黎被質問 連有無搵到律師都唔會知
出post嘅目的都達成左 連登好！

我同你一樣，第一個post都無留言，直到呢個post睇樓主既言論同行為，我發覺樓主既言語偽術真係有一手。

中下級既政府支助老人院用【甲級】黎粉飾，口中話保護自己同家人但就貼有養母相既身份證出黎，更甚者貼埋人地孫女相同名黎報複，我同你一樣，發覺樓主養母其實可以保留另一層樓收租繼續生活，但點解要過埋俾個養子呢？

樓主文中寫到佢同養母本來一人一層樓，帶個風帶到就好似佢果層樓係佢應得咁樣，因為人地指佢呃兩層樓，我咪問囉，點知樓主一直迴避關於兩層樓既問題，最後我窮追猛打下，佢承認層樓首期佢一蚊都先出，我再而問佢有無份供，差餉管理費佢有無份出，佢都唔敢正面答我，以樓主既性格，對自己有利既答案，你認為佢會唔回應咩？

人地指控佢老婆惡到要個養母道歉，佢直頭唔係輕輕帶過，係提都唔提，有人再追問，佢直頭當睇唔到，呢個行為會係一個令人釋疑既動作咩？

之後又到佢講老人院同跌親入院既問題，入院果度，佢無貼圖出黎，大家無得係張圖果度搵錯處黎講，即係有無送養母入院係口同鼻拗，但好肯定既一點，就係佢養母一直都係住緊老人院，而出院果陣，佢無陪同，因為張出院紙係寫住既。 樓主有就事件去解釋，但我就睇到係大話呢個可能性好大：

1: 好多人就算老人家出院後要跟護老車入院，都會選擇陪到老人家到出院果刻，但樓主無做到，解釋話因為自己拎完物品俾個養母就搭車去老人院。 但諗深一層，老人院係九龍塘區（佢自己提過）距離廣華好近，正常人唔會唔捨得三幾十蚊搭的士，但可以親身幫同睇住個【親人】安全出院，與及安全上老人院護老車。樓主所講既做法，最大可能性只有兩個，一就係佢覺得要陪老人家出院要用多三幾十蚊搭的士係唔值得。二就係佢根本講緊大話

2: 佢仲講到醫院同老人院職員溝通問題而漏咗新藥俾佢養母，其實出院時，醫院職員會一再次對清楚藥物，漏派既機會好低

最後又黎個做多咗既動作，話俾老婆鬧，而上黎同佢道歉，睇得出呢個人只在乎老婆，同埋佢老婆都應該幾有地位，個養母俾佢老婆鬧，都值得信

有人講話樓主一心想想呃樓既話，就唔會俾錢個養母住老人院，應該等佢自生自滅快啲死就更易得到另一層樓，其實果位巴打漏咗一個重點，就係樓主同個養母係無血源關係

一層大家住緊既樓係自己名，呢層已到手，另一層租緊俾人既樓無自己名，如果個養母突然去世，有可能會有啲有血源關係既人同樓主爭，真係未必歸自己架。最穩陣既方法當然係呃咗返黎先啦，層樓有租客租緊，收租然後用黎俾老人院費，真係除笨有精啦，明唔明？

不過講到尾，樓主好明顯有問題，但我地又吹佢唔漲既

非緊急車一車有幾個病人 唔可能有家屬陪同
幾日內搵到老人院亦有可能
搵到老人院出院當然送老人院
唔通要行動不便的老人家同家人自己去答車再番去？
利申 醫院工作

樓主真係好撚慘

我覺得証據已經足夠 唔洗浪費時間同班社會垃圾解釋咁多

佢地憎人富貴嫌人窮 日日係電腦前面打字筆戰

樓主你唔會夠佢地咁多時間浪費架啦 用d時間做有意義既野好過啦

Block 晒班傻仔算啦

好明顯你同埋正評你嘅人係未結婚的

屌
鐘意比人屌屎忽嘅肥基佬
喂你精神有問題唔適合參與討論架

上面巴打 太長就唔quote了
分析得有條理有文路 總結同見解都好一針見血
講到哂我覺得有問題又講唔出嘅地方
學到野 thanks！

D 人話呀 呢度係討論區呀 討論有咩問題呀 本身討論人家事已經夠on9 人地都係忍唔住上黎澄清 開頭冇圖又比人話冇圖 出圖又比人話擺個老母上台 點解釋都個個偵探 檢察官上身 判撚左你先 我覺得根本係針對人唔係對事
有樓又空少連登仔最撚憎 真係慘

坦白講係佢想上黎澄清 希望大家放過佢同老婆仔女
唔係我地想討論佢屋企家事在先
同埋 樓主完全迴避哂某d charges 例如佢老婆叫佢阿媽同bb道歉 同呃樓
咁點叫連登幫佢澄清

charges...真係當正自己係法官咁